Au large de la Floride, il existe une dépression sous-marine qui
atteint 5\,850~m de profondeur. Un engin aquatique télécommandé
s'enfonce sous l'eau par palier de $-850$~m. Il réalise quatre
plongées successives.
\begin{myenumerate}
\item De combien de mètres devra-t-il encore descendre sous l'eau ?
\item Cela nécessitera encore combien de plongées ?
\end{myenumerate}